Digital Marketing Agency 人工問題

我fresh grad in左幾間公司
暫時offer 一間14k 一間15k 一間16k 其他低過14都reject左
有幾個問題想問
1.想問下呢行正常fresh grad其實offer幾多
2. Proba 開低左人工會唔會咁仆街唔升返
3. Career path 算唔算好，多數條path點行

日日比客屌

多多少少都預左

有冇人答到

Push

做咩位?

AE

大公司11k 12k都有

fg 開到16 算好啦

path 依家野 係睇你想點行

依家fresh grad 有16k咁爽
前幾年有一年幾經驗都無咁高
不過大部分都伏

意思係有幾個option?
正常係咪
Ae sae am sam
呢行升到比較高嘅range大概幾多左右？

好多問題

伏嘅位有乜

好彩cv算靚仔同埋in得唔錯
但相對而家幾錢反而更加重視之後可以去到幾錢

收唔到工仲唔伏呀?

1. 14,15,16 都算正常，更低人工嘅大把
2. 會
3. Ching 你搵咩職位呀

mkt 依行d人 好多會轉唔同post, agency 轉in house, ae 轉 buyer, event 轉 digital, 好睇你想要咩

想搵錢既 通常都會轉番sales

搵AE呀

我都聽過 所以儲夠經驗睇下轉唔轉到做sales

你都講咗正路係 AE AM SAM 咁升
Path 睇你意向同彩數
可能由跟客變咗做客
你話好鐘意做 pm 都可以轉嫁

Sky is the limit
Agency 醒目嘅你想轉 business development, strategy, operation, marketing 咩都得

thx ching